無帶鎖匙出門口 可能要訓街 你問我答

依家係M記

冇人咩? 襯早call師父爆門

我成副身家都無一百蚊

呢次訓硬街....

爆左門咪有錢囉

巴打係邊頭 近嘅可以借住錢比你先

借錢叫雞 爽一晚